# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, PaddlePaddle
# This file is distributed under the same license as the   package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-23 11:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../source/api/paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.rst:2
#: ea8a72f8454b4956a21aab658ed11d79
msgid "paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer"
msgstr "paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer"

#: f4971d5cdcb94754bca9a84d00844e01 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer:1
msgid ""
"This implementation is based on the article `Anomaly Transformer: Time "
"Series Anomaly Detection with Association Discrepancy "
"<https://arxiv.org/pdf/2110.02642.pdf>`_ ."
msgstr ""
"基于Anomaly "
"Transformer论文复现模型，论文地址:\"<https://arxiv.org/pdf/2110.02642.pdf>`_ ."

#: cb5fcb83fd024df3accdbda2af493ee1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer:9
msgid "Base model features"
msgstr "模型基本特征。"

#: 182f7be3d24f4accbc57c8eb3ad4622a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer:4
msgid "Basic architecture: A network with stacking anomaly Attention."
msgstr "模型基本结构: 一个堆积异常注意力机制的网络模型。"

#: 35192f6872e4481baf980077182e6916 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer:6
msgid ""
"Anomaly Attention have two branch,  one is self attention,  another one "
"is Gaussian kernel."
msgstr "Anomaly Attention的两个分支:一个是自注意力机制，另一个是高斯核函数。"

#: 0a1e11b9f181415ea61fc97408e5f9bd of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer:8
msgid ""
"The backward is for computing of the the prior-association loss  and the "
"series-association loss, distinguishing anomaly data in raw data."
msgstr "反向传播过程中: 同时计算局部关联损失差异和全局关联损失差异，这是用来区分正常数据和异常数据的方法。"

#: 29df69cf67114f35b3e8be1e74701b97 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:1
msgid ""
"Bases: "
":py:class:`~paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel`"
msgstr "paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer"

#: a2be29df7d3440cba8e624d126e4163c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:1
msgid "Anomaly Transformer network for anomaly detection."
msgstr "Anomaly Transformer神经网络用于计算异常检测。"

#: 14c1b842350b47f7950cefaa04333dbd 23e6f69a41a146148b4a55f5719bbabe
#: 298948574da649f49d0146f62b0f3605 43800747d62840c2b069bd3effc6fdaa of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.fit
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict_score
msgid "Parameters"
msgstr "参数。"

#: 3437f512866b4a17a5acb9217b0f06be ba80ca441ec94f0eaf8c7d05417e4cef of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:3
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:64
msgid ""
"The size of the loopback window, i.e. the number of time steps feed to "
"the model."
msgstr "模型输入的时间序列长度。"

#: 4c8c4a273d6b4ecdbd9971b9374c686f 799ed8c28c114ee4a3fa432028b8b1ef of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:5
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:70
msgid "Sampling intervals between two adjacent samples."
msgstr "每两个相邻样本之间的采集间隔。"

#: 7a73bb4296f74256bedd3ca73d17e10b f81daa908ab242308144c4102e8f0ff8 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:7
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:76
msgid "Loss function."
msgstr "损失函数。"

#: c1741775b0654c7f984a30ae055cb107 d633db5dfbd8402a859f817ee9f68a71 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:9
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:82
msgid "Optimizer algorithm."
msgstr "优化方法。"

#: 37bb21c2369b446a992a712d44b7153e 6155a53c76bf4bda8cf2aa3fad499c43 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:11
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:88
msgid "The method to get anomaly threshold."
msgstr "计算阈值的方法。"

#: 2a549141e76c4feb92cc216eaaf82b86 4dbb5a69525942ab8626c6b232c8c1d9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:13
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:94
msgid "Loss function for for the reconstruction loss."
msgstr "计算重建损失的损失函数。"

#: 6c0f82e891c8411aba15d2590f0d1381 8cc06cdadefa419999450e790a09cb74 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:15
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:100
msgid "The threshold to judge anomaly."
msgstr "用于判别异常的阈值。"

#: 0c9d8c1208244f5d92e7222007db0b88 27d35362b82a4a11b6c7c08138892043 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:17
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:106
msgid "The coefficient of threshold."
msgstr "阈值的系数。"

#: 03fc21c833d64c1f831d7ae679dd936f 9daf52a7af474b618667284d33de837c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:19
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:112
msgid "The method to get anomaly score."
msgstr "用于计算异常得分的方法。"

#: 2ed54bd5391c414a9403d17ce9ac809e 90257efa700d4fed90ce063f0b5e778d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:21
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:118
msgid "Whether to adjust the pred label according to the real label."
msgstr "是否根据实际标签调整预测结果。"

#: 412606e810094f0ea589cf79528a9994 5de1cab63a5b431f9c6899e8ec17918e of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:23
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:124
msgid "The method to adjust pred label."
msgstr "调整预测结果的方法。"

#: a3bfbcda769a446ea44026ad1dbcbb8c b0802204df2e4554995736a8856cf6f3 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:25
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:130
msgid "Optimizer parameters."
msgstr "优化器参数。"

#: 522bfd43c17b4656bde36a63bc91d889 c28377f30e6547d1aef74538d77d8f46 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:27
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:136
msgid "Evaluation metrics of model."
msgstr "模型评估指标。"

#: 03606c97905841e8927d4b62250cb451 ef5a888b6ff347acbc7ea75f52acec3a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:29
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:142
msgid "Customized callback functions."
msgstr "自定义回调函数。"

#: 054c58c0963b41caaccf0cdb69748168 32ece6ad0cc449e892d5aa0429b5ade6 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:31
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:148
msgid "Number of samples per batch."
msgstr "每个训练批次的样本数量。"

#: 33d89cdfadb04b289ad07b46585ff985 57a5ae0c8cdc4dadbb4d76bc676af9d5 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:33
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:154
msgid "Max epochs during training."
msgstr "训练过程的最大迭代次数。"

#: 2432322adf6243e79e962130794e990f 85c6f1f2cb194448b6df834cabd35571 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:35
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:160
msgid "Verbosity mode."
msgstr "详细模式。"

#: 7de155e8a0de40b48c023fbe44abb204 c3d771de68d642dc9ea90179c7791d84 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:37
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:166
msgid "Number of epochs to wait for improvement before terminating."
msgstr "设置多少轮迭代没有提升后，则提前结束训练。"

#: 73ec6cb083a14effb35568cab6e48982 7c9ca8483c5f4894862d76fa4b7f916e of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:39
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:172
msgid "Global random seed."
msgstr "全局随机数种子, 注: 保证每次模型参数初始化一致。"

#: f310370754064ae0af70ac4f88dfdf1c f59303ad2f0546408abe0b4209b341da of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:41
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:178
msgid "A parameter to adjust series loss and prior loss."
msgstr "一个用于调整全局关联损失和局部关联损失的参数。"

#: 02f24805554f49258c204b64a2eb2bcb 787787837bd04dfc9fba10a135df4761 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:43
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:184
msgid "The optimization is to enlarge the association discrepancy."
msgstr "优化策略：放大关联差异。"

#: 23a01a236a474a05a0544f28d53c76c2 f1b2450823234a56ac56100d8b53bfa7 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:45
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:190
msgid "The Proportion of Anomaly data in train set and test set."
msgstr "训练集和测试集比例。"

#: 2a4e8928589e4281be1b96f7d0885666 b0fe6a18faa7479fb83c1d2d2ac9b5b0 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:47
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:196
msgid "The expected feature size for the input of the anomaly transformer."
msgstr "anomaly transformer模型的输入维度大小。"

#: c13556caeae040cd87b714f32eb6e33d d3ca1377ea5f4a999da55925c6bc6821 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:49
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:202
msgid "The number of heads in multi-head attention."
msgstr "模型多头的数量。"

#: 84e87c7cf8194df3b9463e89ac7b22e1 8b3cecb97cf44a5e981f33ce41a5ac20 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:51
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:208
msgid "The number of attentionLayer layers to be stacked."
msgstr "注意力层的堆积数量。"

#: 4690192c9dd949588269974a4bfae99a eca8bc4f052c4b368acad5f6bc9de581 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:53
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:214
msgid "The Number of channels for FFN layers."
msgstr "前馈神经网络的通道数量。"

#: 5f43ce9394e24026ab43ae49bf924033 a977dd15c2d648c4b2bca8099aa04f18 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:55
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:220
msgid "Dropout regularization parameter."
msgstr "Dropout参数。"

#: 10214a3e56df43d5af0a8fe15d416cc6 1a7e56c650e347a09cb4ce9c407053fb of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:57
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:226
msgid "The activation function for AnomalyAttention."
msgstr "AnomalyAttention中的注意力函数。"

#: 7701e819ccbe44de9b67bef3bf073fb0 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:59
msgid "Whether to output series, prior and sigma."
msgstr "是否要输出全局向量，相邻向量，高斯核参数向量。"

#: 04cb537caa004c09a38f6df9beba1fcd 11456450d19c4d4f81583f73f53208ae
#: 196757a7aa454942b0502dc07819707f 1ae02ce1b74d40ae8ffbc4eb70b5b305
#: 1e1a9269120744719142c7894ae1273e 230b292a6a22404890057e3eadc99a3c
#: 34257f942d7748809db272a3a7324de5 40757952a52b47bbbfa75139b5cc4ccf
#: 41913af1b99b49a8a92d5f50f1d9e7f4 43e4ce1cc5024b8796da353207539e85
#: 476a794a5fc640e58c1bed3f3b7653f7 4fed603b636a490f92bd0402d9d84c4d
#: 516db8b8974e4f60b6e52b93f13749f8 5545efa1a4f34df8b15b7b238c04c8f8
#: 5948058e56544ebc9922c4a97f440955 5cd985eb992d49408913d9582c8d9599
#: 659491b714334286bbcb26d3773dc5e1 6d7e05534f684ab4a337fa828ec1a883
#: 6f8f6067bbfe4b0db5f1833488400db8 7244c7fad1d242a199085b59de3bae6b
#: 7bc51687e3574c6d86a6f13fafce9536 8940e822e3644ed393f08dabeeda16d7
#: 9694f3c6174544859f3a64ece374af31 9f76e239a0a34de3baf84be33ddf1210
#: a3734b54a578475fa35945e79a65e3c3 ac4a7fa6c64e482daebf491ec92209c5
#: c0f11941488042f1a2afd9b4b37db128 d47eae9c3bbc403a8119aac47cc063a8
#: e4680bb2dce941fa8b7247f8f17b8b5f fe6f36b41e444e2bbfb128248cc87346 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer
msgid "type"
msgstr ""

#: 1e33b41f1fc645ebabc69e4c700207d9 246dbf68d1384c669102340c20e660d0
#: 2f188db71a9c49768d33817c7dc99ba8 38ea0be1cb8545f7a86788d92cb7b69d
#: 869625504e70424698f4216e054cdc62 b094b1d0134b4fa78dd033fc67e590c2
#: c25fc4e67a90410e8fd2d109fe0d36fe cabd7956713143d09dc766fdfc93d07f
#: dc50b51c15e84f48bf43dc1a8e74fd34 e37f2ba7457b47d098c3ea2e6305dbe9
#: ef8767de1db943969895907e825ebcea of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:66
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:72
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:150
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:156
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:162
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:168
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:186
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:198
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:204
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:210
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:216
msgid "int"
msgstr ""

#: 2abc20fe684b492691ab7d906f2b3a07 9b8d3edaa7ce43f6859dfb0cdb2adb27
#: e12de0e77bd94181828fca0a78a040d9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:78
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:96
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:228
msgid "Callable[..., paddle.Tensor]"
msgstr ""

#: 0484e58617c84a0aaebd11d528a27dde of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:84
msgid "Callable[..., Optimizer]"
msgstr ""

#: 1535fc005ca9446bb7e4b7c9e19eb98d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:90
msgid "Callable[..., float]|None"
msgstr ""

#: fc9d2624f8c84f239fcf4779058f285d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:102
msgid "float|None"
msgstr ""

#: 0ba4b83e5dc7461ab92b4703e786aa52 9a1c9051ec1f4f9d81fd2f401ca7e3c4
#: b2228b7792a7479580acedbb0a7926c1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:108
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:222
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:234
msgid "float"
msgstr ""

#: 955ba6a71ca848c2a33e9ae755e1537c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:114
msgid "Callable[..., List[float]]|None"
msgstr ""

#: f8504ade070e4fc6918790bc71fc3023 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:120
msgid "bool"
msgstr ""

#: 30b30d5eca154f58852f849021200e41 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:126
msgid "Callable[..., np.ndarray]|None"
msgstr ""

#: 7bc86f2f88734d3e988e7172af51e9cf of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:132
msgid "Dict[str, Any]"
msgstr ""

#: c75406a6592b48499b211018cd8a8853 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:138
msgid "List[str]"
msgstr ""

#: da5817f989b442ba8f3bb282dbf225b9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:144
msgid "List[Callback]"
msgstr ""

#: 33cca119d4be4eb8badc5e56567b5eb2 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:174
msgid "int|None"
msgstr ""

#: ca95ea231d204508ba3ebb3704e57ba3 cce87bb7ef4947fab6804e703683576c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:180
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:192
msgid "int|float"
msgstr ""

#: da9a0943a39143e68318a85cb392bd6b of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:232
msgid "whether to output series, prior and sigma."
msgstr "是否要输出全局向量，相邻向量，高斯核参数向量。"

#: 6387025a90f64257848c3681abb0b18a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:238
msgid "Dynamic Learning Rate Adjustment."
msgstr "动态调整学习率。"

#: 01f817eadc11442481bec9a6b3ffa8ff of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer:240
msgid "function"
msgstr "功能。"

#: c64aa7e229934759967c2834f61c5cd4 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict:1
msgid "Get anomaly label on a batch. the result are output as tsdataset."
msgstr "得出每个批次的异常label，输出为tsdataset数据类型。"

#: 8c8c6810cc6347f89823770074aa190e 9834613615434c3cab3be53da9d5ff29 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.fit:4
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict:3
msgid "Train set."
msgstr "训练集。"

#: 4117d60a24b843ad9ddfe5e62e7ee021 8cbd444fe55d4e5f9344bc31d3a6e663 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict:5
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict_score:3
msgid "Data to be predicted."
msgstr "被预测的数据。"

#: 9779e32ad6b84cf7bba7004ea47f00d2 99e5bfd82a7b4b81aff24cfab1a60f1c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict_score
msgid "Returns"
msgstr ""

#: 3f8f7e74f1cf4f92af41ab27090ec509 4f955bb67de142359070fd9b292136e5 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict:8
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict_score:6
msgid "TSDataset."
msgstr ""

#: 6e1f4dcfb4a74d78afe57523047517c1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.predict_score:1
msgid "Get anomaly score on a batch. the result are output as tsdataset."
msgstr "得出每个批次的异常得分，输出为tsdataset数据类型。"

#: e94be52334c84992b61babf4e58c36f9 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.fit:2
msgid "Train a neural network stored in self._network,"
msgstr "在self._network训练一个神经网络。"

#: ab8beeaffa94491ab3dac822b562783d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.fit:2
msgid ""
"Using train_dataloader for training data and valid_dataloader for "
"validation."
msgstr "加载训练集用于训练，加载验证集用于验证。"

#: d3b90bc532a64da2a36a13e19b9ad812 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_transformer.AnomalyTransformer.fit:6
msgid "Eval set, used for early stopping."
msgstr "验证集，训练过程中模型早停参数。"

#~ msgid "Use result_adjust function to optimize prediction, Default: True."
#~ msgstr "使用后处理方法优化后的预测结果，默认:开启。"

